辛灝年「只有大陸的變局一旦發生，香港的問題自然迎刃而解」

由7:00 開始睇

講得太好